中文2 year1係咪會無offer

但聽講考左個IGCSE就得?

利申: 報左IGCSE

唔明所以上嚟問

冇full cert難d，希望你有condi

就係連condi都冇

下年再報啦萬一冇，準備好d，選擇又多d機會又大好多
利申: 今年yr2，已上番三大

恭喜你

thanks，你都可以

我中文2year1走

我下年讀cuhk spe

報咗 pearson?